睇完家居隔離個list 已經做好往生嘅準備

總有一個係左近 仲密集過7仔

我條邨都已經十幾棟

已經買定長生祿位

都有心理準備中撚硬

冇錢買

唔駛個LIST都知周圍都係返過大陸既人啦

GG

屋企個棟有人隔離完都唔知

玩撚完